全球多個城市集會聲援香港

岩岩reddit有個post

美國，美國，法國，德國，丹麥，台灣同日本都有集會同遊行聲援
大家可以去/r Hongkong睇下同埋upvote同埋share出去
全球都撐香港！大家維園哂佢冷！

全球反共戰場已經成形

818